「橋唔怕舊」一招解決行動post推唔返上去

就係覆乜野post都好 加返句「112 維園見」/「香港人 睇日程表」

點解亂世中唔可以玩膠？點解唔可以做下神探？

點解唔可以post下開心野？

只係因為三毛係度帶風向 利用熱門個機制令到有用post或者行動post沉

但唔代表有行動post就容唔下其他post

三毛可以用正負皮瀏覽次數時間去集中火力洗版 但歸根究底佢地只係佔少數 唔同連登仔一人一篤口水都侵鳩死佢地

行動post既其中一作用就係文宣 但其實要發揮文宣最大作用唔係靠個標題 而係全民皆兵

當每個post入面個回覆都寫住「112 維園見」一方面做到宣傳效果 另一方面就算玩緊膠係提醒緊自己係抗爭緊

所以點樣解決呢個問題？就係你自己身上開始做起 冇藉口 唔好賴其他野

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

112維園見

日程表啊

借位

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！

大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3

入 /task3 rt and like,, reply啦

112 香港人 維園見